琴日去睇相,話要用性交轉運,去唔去馬好?

係台北 西門町？

點解台灣咁多行業鐘意露波?
買雞扒,檳榔,串燒,燒烤

我同佢性交幫你轉運

你話好佢就會帶你上房，跟住比幾個大隻佬入嚟強姦你

係性交 不過唔係佢同你性交